[![Docker Layers](https://images.microbadger.com/badges/image/chatopera/contact-center:develop.svg)](https://microbadger.com/images/chatopera/contact-center:develop "Get your own image badge on microbadger.com") [![Docker Version](https://images.microbadger.com/badges/version/chatopera/contact-center:develop.svg)](https://microbadger.com/images/chatopera/contact-center:develop "Get your own version badge on microbadger.com") [![Docker Pulls](https://img.shields.io/docker/pulls/chatopera/contact-center.svg)](https://hub.docker.com/r/chatopera/contact-center/) [![Docker Stars](https://img.shields.io/docker/stars/chatopera/contact-center.svg)](https://hub.docker.com/r/chatopera/contact-center/) [![Docker Commit](https://images.microbadger.com/badges/commit/chatopera/contact-center:develop.svg)](https://microbadger.com/images/chatopera/contact-center:develop "Get your own commit badge on microbadger.com")

<p align="center">
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/69299467-929c0380-0c4b-11ea-9eed-52901513045c.png" width="500">
</p>

<p align="center">
  <b>春松客服QQ交流群：185659917， <a href="https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=5I1cJLP" target="_blank">点击链接加入群聊</a></b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44917177-432d9700-ad6a-11e8-9420-46b0281073e6.png" width="200">
</p>

# 春松客服: 多渠道智能客服

春松客服帮助企业快速而低成本的获得好用的智能客服系统。

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/61031891-fc311900-a3f2-11e9-80cf-c8d0700538a0.png" width="600">

春松客服是 Chatopera 自主研发以及基于且增强其它开源软件的方式实现的，春松客服会不断增强客服系统的智能化，这包括利用自然语言处理、机器学习和语音识别等技术让客服工作更有效率、客服满意度更高、成本更低。

**开源项目地址：** [https://github.com/chatopera/cosin](https://github.com/chatopera/cosin)

**开发环境搭建：** [https://github.com/chatopera/cosin/wiki/春松客服：开发环境](https://github.com/chatopera/cosin/wiki/%E6%98%A5%E6%9D%BE%E5%AE%A2%E6%9C%8D%EF%BC%9A%E5%BC%80%E5%8F%91%E7%8E%AF%E5%A2%83)

## 内容结构

[产品演示](https://github.com/chatopera/cosin#%E4%BA%A7%E5%93%81%E6%BC%94%E7%A4%BA)

[功能](https://github.com/chatopera/cosin#%E5%8A%9F%E8%83%BD)

[开发文档](https://github.com/chatopera/cosin#%E5%BC%80%E5%8F%91%E6%96%87%E6%A1%A3)

[产品截图](https://github.com/chatopera/cosin#%E4%BA%A7%E5%93%81%E6%88%AA%E5%9B%BE)

[产品体系](https://github.com/chatopera/cosin#%E4%BA%A7%E5%93%81%E4%BD%93%E7%B3%BB)

[立即部署](https://github.com/chatopera/cosin#%E7%AB%8B%E5%8D%B3%E9%83%A8%E7%BD%B2)

[鸣谢](https://github.com/chatopera/cosin#%E9%B8%A3%E8%B0%A2)

[开源许可协议](https://github.com/chatopera/cosin#%E5%BC%80%E6%BA%90%E8%AE%B8%E5%8F%AF%E5%8D%8F%E8%AE%AE)

## 产品演示

- 坐席工作台

[http://cc.chatopera.com/](http://cc.chatopera.com/)

| **登录账号** | **密码**  |
| ------------ | --------- |
| admin        | admin1234 |

- 网页端访客程序

[http://cc.chatopera.com/testclient.html](http://cc.chatopera.com/testclient.html)

## 基础模块

- 账号及组织机构管理：按组织、角色分配账号权限

- 坐席监控：设置坐席监控角色的人员可以看到并干预访客会话

- 联系人和客户管理：细粒度维护客户信息，自定义标签和打标签，记录来往历史等

- 网页聊天组件：一分钟接入对话窗口，支持技能组、邀请和关联联系人等

- 坐席工作台：汇聚多渠道访客请求，坐席根据策略自动分配，自动弹屏，转接等

- 机器人客服：集成 Chatopera 云服务，通过插件形式安装，插件也以开源形式提供，[查看插件源码](./public/plugins)。

- 企业聊天：支持企业员工在春松客服系统中群聊和私聊

- 质检：历史会话、服务小结、服务反馈及相关报表

## 付费模块

春松客服的开源版供企业免费使用，**同时春松客服从 v5.0.0 版本开始提供如下付费模块：**

- 外呼系统：自动外呼，手动外呼，监听和报表等

- Skype 渠道：通过 Skype 账号与用户进行沟通

付费模块代码并不开源，并且使用插件的形式安装在源码中，[请联系“商务洽谈”](https://www.chatopera.com/mail.html)获得插件和商业支持。

## 春松客服产品系列视频

<b> 《春松客服产品系列视频》 </b>

<table align="center">
  <tr>
    <th>序号</th>
    <th>内容</th>
    <th>腾讯视频</th>
    <th>百度网盘</th>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 1</td>
    <td>产品概述</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/z0776g0osqu.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/1BzUveFSkCtfyeU1gUIjp1Q" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 2</td>
    <td>安装部署</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/b07760u7f8t.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/1CnZBIIuWpDWATjKTMluzUA" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 3</td>
    <td>功能演示</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/h077670ceg2.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/1bCAqUWwk_KQGyfUyvUMt9w" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 4</td>
    <td>账号体系</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/b0776jwl6w1.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/18QA9jvXYtwa8Zt78Di9wrg" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 5</td>
    <td>客户关系管理</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/d0776p8ghpr.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/1stfkufWkF4byWqvF-ch9Dw" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 6</td>
    <td>即时通信</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/r0776rdgt6z.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/1eYEO5OtVu0gyxDI9a-xqJQ" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 7</td>
    <td>呼叫中心</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/i07785u58jm.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/1qQOSNMHgcNdXuq0Xib1wXA" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>No. 8</td>
    <td>数据报表</td>
    <td><a href="https://v.qq.com/x/page/e0778ptg6b0.html" target="_blank">观看</a></td>
    <td><a href="https://pan.baidu.com/s/1iQOz9HR3dkO4lgf5VI4CVw" target="_blank">下载</a></td>
  </tr>
</table>

[_下载视频合集_](https://pan.baidu.com/s/1YH7d7nMm5wZQp7P8kID3KA)

## 使用说明

关于产品的具体使用说明，请参考[文档中心](https://docs.chatopera.com/products/cskefu/index.html)。

## 来自真实用户的反馈

```
项目代码写的挺好的，容易维护，是不错的开源项目。
```

-- 海洋 (深圳银之杰项目经理)

```
Amazing! 要的就是这个效果。
```

-- 常经理 (某电器世界五百强企业)

```
我要在APP内集成，我看了好多项目了，就你们这个最好，基本就是一个商用化的项目。
```

-- Engine X (某二手车出售平台技术负责人)

## 开发文档

<p align="center">
  <b><a href="https://github.com/chatopera/cosin/wiki" target="_blank">开发文档</a></b><br>
  <a href="https://github.com/chatopera/cosin/wiki" target="_blank">
      <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44992890-38be0800-afcb-11e8-8fde-a5a671d29764.png" width="300">
  </a>
</p>

## 产品截图

<p align="center">
  <b>欢迎页</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44915395-6bff5d80-ad65-11e8-817a-8abb812fb5ee.png" width="900">
</p>

<p align="center">
  <b>坐席工作台</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44915582-eb8d2c80-ad65-11e8-8876-86c8b5bb5cc7.png" width="900">
</p>

<p align="center">
  <b>坐席监控</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44915711-432b9800-ad66-11e8-899b-1ea02244925d.png" width="900">
</p>

<p align="center">
  <b>外呼计划</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44915831-ab7a7980-ad66-11e8-88a5-a2cd23b8c689.png" width="900">
</p>

<p align="center">
  <b>通话记录</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44915218-feebc800-ad64-11e8-90fc-36ce96b0c09a.png" width="900">
</p>

<p align="center">
  <b>集成客服机器人</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/51080565-4b82df00-1719-11e9-8cc4-dbbec0459224.png" width="900">
</p>

<p align="center">
  <b>客服机器人应答</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/51080567-50479300-1719-11e9-85d8-d209370c9d10.png" width="900">
</p>

<p align="center">
  <b>更多功能，敬请期待 ...</b><br>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/44916014-28a5ee80-ad67-11e8-936a-a2cdbe62f529.png" width="900">
</p>

## 产品体系

<p align="center">
  <b>观看视频介绍</b><br>
  <a href="https://pan.baidu.com/s/1tqxqfYSvtjDGhh6bDQ-Vog" target="_blank">
      <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/45403926-6a039b80-b68f-11e8-86e2-5d1f04e3a7c7.png" width="900">
  </a>
</p>

## 立即部署

- 公有云版

通过青云 AppCenter 部署，青云 AppCenter 是开发运维一体化(DevOps)管理企业应用的平台，Chatopera 的春松客服在 2018 年 10 月登录 AppCenter，并借助 PaaS 平台强大的计算能力实现计算节点集群、存储节点 HADR。从而保证了服务高可靠性、高性能、动态伸缩、一键备份和一键回滚等功能。

青云 AppCenter 以其提供的资源秒级计算特点，企业使用 AppCenter 中的春松客服应用，可以按需付费，灵活升配和降配，Chatopera 也非常推荐客户使用青云服务。

<p align="center">
  <b>春松客服 on QingCloud</b><br>
  <a href="https://appcenter.qingcloud.com/apps/app-zdh88kz7/%E6%98%A5%E6%9D%BE%E5%AE%A2%E6%9C%8D" target="_blank">
      <img src="https://user-images.githubusercontent.com/3538629/47984143-a17f4900-e110-11e8-95c9-d8302e000c34.png" width="900">
  </a>
</p>

更为详细的部署文档见[春松客服上架青云 AppCenter](https://github.com/chatopera/cosin/wiki/%E6%98%A5%E6%9D%BE%E5%AE%A2%E6%9C%8D%E4%B8%8A%E6%9E%B6%E9%9D%92%E4%BA%91AppCenter)。

- 私有部署版

参考部署[开源社区版本文档](https://github.com/chatopera/cosin/wiki/%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%99%A8%E9%83%A8%E7%BD%B2)。

## 鸣谢

[FreeSWITCH 中国社区](http://www.freeswitch.org.cn/)

## 开源许可协议

Copyright (2018-2019) <a href="https://www.chatopera.com/" target="_blank">北京华夏春松科技有限公司</a>

[Apache License Version 2.0](https://github.com/chatopera/cosin/blob/master/LICENSE)

[![chatoper banner][co-banner-image]][co-url]

[co-banner-image]: https://user-images.githubusercontent.com/3538629/42383104-da925942-8168-11e8-8195-868d5fcec170.png
[co-url]: https://www.chatopera.com
